北韓試射導彈成日失敗,咁點先算成功?

一起步就爆炸果啲就一定失敗啦,但今朝果支飛左半個鐘其實算唔算有少少成功
如果佢真係試射到好完美仲唔比人圍?
所以咁講北韓先唔會同你試射到一次成功既導彈?

u are right

愈射愈近